# Graph text searcher

### Описание

Реализовать API для генерации и поиска связанных текстов.

**Требования:**

1. Реализовать возможность генерации текстов. На вход принимаеться строка и с неё генерируються все возможные комбинации этого слова, как связанные.
2. Приложение должно сохранять в памяти связанные тексти и делать поиск по им. 
3. Написать unit тесты на функционал.

**Примечания:**
`Поиск должен осуществляться только по связанным текстам, а не по родительскому тексту с которого был згенирирован связанный.`

**Пример генерации связных строк:**

Параметр: `abc`

Связанные тексти: `bac, cab, acb, bca, cba`

**REST API:**

http://localhost:8080/api/generate POST

Генерирует и сохраняет связанные слова с родительским. Пример тела запроса:
``` sh
{
  "word": "abc"
}
```

Пример ответа:
``` sh
{
  "baseWord": "abc",
  "generatedWords": ["bac", "cab", "acb", "bca", "cba"]
}
```

http://localhost:8080/api/search?word=cab GET

Возращает все родительские слова, которые содержут связанное слово(переданное в параметрах). Пример ответа:
``` sh
{
  "baseWords": ["abc", "cba"]
}
```

### Практический пример

Вызвать:
``` sh
1. http://localhost:8080/api/generate POST
Тело запроса:
{
  "word": "abc"
}

2. http://localhost:8080/api/generate POST
Тело запроса:
{
  "word": "cba"
}

3. http://localhost:8080/api/generate POST
Тело запроса:
{
  "word": "qwe"
}

4. http://localhost:8080/api/search?word=cab GET

Ответ:
{
  "baseWords": ["abc", "cba"]
}

5. http://localhost:8080/api/search?word=abc GET

Ответ:
{
  "baseWords": ["cba"]
}
```

### Реализация
Мы ожидаем, что вы продемонстрируете лучшие практики и подходы в разработке ПЗ. Не стесняйтесь использовать 
полезные библиотеки с открытым исходным кодом, если это применимо. Мы будем оценивать ваш исходный код,
а также функциональность и соответствие приложения.